比美容院呃過 你問我答

巴打
曾經上過一間有四間分店既美容院
最終佢地間鋪冇錢營運改左名

點俾間野呃？

做乜咁蠢

比佢地d手法呃到
同埋佢地會hardsell你
唔係一般既hardsell
係你訓係張床到做緊treatment會係咁疲勞轟炸你

你講我笑吧啦 仲你問我答

我應該都係比間鋪呃左千幾蚊
係自己on9 好彩搵左消委會搞搞

你走啦on9

消委會幫唔幫到你？

幫唔到 只不過係做中間人既角色 好廢